三分鐘熱度 堅持 改善？

就係失去左堅持既興趣
先比人叫三分鐘熱度

你早泄